點解9gag 9 成Slav(斯拉夫)Meme都係講addidas同踎

係咪同笑ching chong 細眼 , nigger西瓜差唔多

因為俄佬形象就係addidas同voka

蘇聯解體之後addidas用廉價名牌嘅定位吸引俄佬買（當時唔少俄佬冇錢又要面）

於是全國資本主義化之後個個都著最公廁嗰隻addidas衫（黑底白間條）

踎低就因為slav係唯一一個歐洲人種做到亞洲蹲，於是成日話做唔到亞洲蹲就唔係標準俄國/蘇聯人，延伸成所謂分辨western spy嘅方法（相關方法只適用於meme，事實係冇人會咁分）

講白d 就係笑人無文化無 taste